［討論］由929，101，發現陣地戰有兩種！

其實開過一次 但標題唔好 大家都叫我開過個新標題
容許我又做下冷氣軍師，令大家更好地諗下點打陣地戰
今日六區開花，而且全部都係不獲不反對通知書，變相好多和理非都會驚左
所以基本上今日同929一樣，都應該係勇武主場，和理非係後面做勢。
但今日同929唔同嘅係六區開花，勇武和理非同樣會被分散，而和理非願意出席已經係勇氣嘅一大表現，好似929咁會築成人鏈係一個好好嘅示範，表示和理非都有勇氣同勇武一齊留低！係唔係！？

而絕非需要偽勇武上場，當你戴上gear嘅時候就唔應該同平時無戴時一樣，走得咁快！！而最重要一點係，唔好扮前線，一見到有十幾粒彈飛埋黎就走到無雷公咁遠！咁係會令真勇武，係前線時有種被遺棄嘅感覺！

勇武三個月一個個被捉，越黎越少，有覺悟要落場抗爭就要調整心態，由一見到狗就跑，到見到狗都會留低，係一個進步；由見到黑旗橙旗就驚，到見到聽到槍聲先驚，亦係一大進步；由唔敢拎起舊磚，到依家願意拎起黎旁身，都係一大進步！你知唔知道自己已經好叻，但大家可以克服更多嘅恐懼架！當中學生連真槍都唔驚！你仲驚咩？

另外，有關陣地戰，

第一
好似港島路面寬闊嘅，而且由於號召於一個地點！前線同後排多人只要慢慢推進，做好滅煙角色，狗隻即使無落單，好多時都會被迫上豬籠，呢個時候就可以乘勝追擊！

第二
好似今日咁六區，人雖少，但以荃灣區為例，路面狹窄，而且多橫街小巷，轉灣位亦多！應好好例用！雖然呢個運動無大台！但係咪代表連陣地戰都唔可以有一個領袖呢？當人相對比上面個例字少嘅時候，會唔會或者有一把聲音，團結大家士氣會比較好呢？或者甚至可以提供一d戰略部署？例如隱藏於大廈轉灣位置，造成兩方側翼皆是投磚手，令狗方不得不走到轉灣位置時視察而作出攻勢呢？子彈係唔識轉彎嘅，如果有面罩豬咀就更加唔洗驚食煙，首先大家要調整落場心態，不要走得太快！

推

講好幫你推
香港人好守誠信

多謝巴打

無錯呀 其實有好多路口、斜路、轉彎位
係狗咪推到黎嘅時候
可以即場brain storming

比時間自己唔好驚
只要知自己做咩 要做咩 有崗位
大家就唔會不安到一聽到有狗黎就走

下次聽到哨兵跑返黎話有狗
試著不要說走呀
試著說：「有狗會黎，大家諗下點做」

再推

感激流涕

前線行動的確需要有個人話畀大家要點配合
當然唔係指同狗埋牙仲要解釋要點做啦
指準備砌防線，點攻點守都畀大家有個共識
而且現場可能有新人想加入，未必可以跟到前線步伐
避免之後嘅混亂，事前有個小brief其實好有用

Push